請立即ban User 帝吧小王子 - 瘋狂洗版

呢條撚樣用無關重要嘅左膠文宣洗版

基本上每個post都有至少一次

嚴重影響閱讀

就係唔洗呢個 Po

咩叫至少一次
佢係每個post至少5次